東京邊道有大碼和服賣？

東京邊道有大碼和服賣？
佢身形細相撲手少少，大約鬼佬4xl以上（唔係亞洲人4xl）

$

4xl 大碼

連登仔係170cm姐，個個都奧尼爾身型咩
你send個size去和服鋪email問唔係仲快

其實上次係uniqlo 見到有浴衣買你可以去睇睇 個size都好大有鬼佬size

180cm 4-5xl鬼佬size

現成去樂天買啦！
如果想揀實物建議google 揾吳服店。
唔少吳服( 即和服) 有布( 反物) 賣，佢身型咁大份買布訂做最好。不過，要考慮埋正裝和服都幾貴。而且問好上堂學點著，保養同襯飾物。
男裝我唔清楚，以女裝計。
一套見得人嘅訪問著為例 價錢如下:
訪問著 $100,000
名古屋帶 $30,000
底衫( 裙 + bra )$ 6000
工具$ 5000
帶揚 $3000
帶飾 $ 3000
socks $1000
鞋 + 手袋 $18000
羽織( 外套) $ 3000-10,000
以上日元計，未計髮飾
坊間好多教室，不過如果唔識日文報名前先問清楚對方收唔收外國人